这些机构的行动方式通常是将攻击者转移到另一个隔离舱，或者根据事件的严重程度采取其他行动。 关押在自由之地:第四部分|Yariel Valdés González | 2021年7月28日|华盛顿刀锋 
 Schnaas表示，在2020年12月的一次面对面会议上，该部门的主管将罗默描述为“连续攻击者”，但表示由于Schnaas不是萨利纳斯集团的员工，他们不能采取法律措施。 数十名女性指控著名知识分子Andrés罗默性侵。 他们走到一起让世界倾听|米根·Beatley | 2021年6月1日|时间 
 打击数字仇恨中心首席执行官伊姆兰·艾哈迈德说，Doxing是少数攻击者联合起来的一种手段，用来恐吓记者、医生和支持疫苗的倡导者，让他们相信有一群虚拟暴徒正在集结起来反对他们。 科罗拉多州禁止公共卫生工作者在网上骚扰上升|梅丽尔·科恩菲尔德|021年5月20日|华盛顿邮报 
 对双方来说，很容易将对方视为军事和经济上的侵略者。 我们如何梦游进入与中国的战争|艾略特·阿克曼| 2021年3月9日|时间 
 乌吉里的律师于2020年8月提起反诉，称视频显示斯特里克兰德“毫无疑问是最初的侵略者”。 猛龙队主席，副警长放弃了对NBA总决赛推搡事件的诉讼Cindy Boren, 2021年2月12日，华盛顿邮报 
 随后，该声明称，原告是“性侵犯者”，“上周日凌晨，有两名年轻男子”。 鳄鱼四分卫的律师:指责这个受害者|Kelsey Meany | 2014年10月10日|DAILY BEAST 
 在许多情况下，对侵略的适当反应是向侵略者宣战。 美国在支持普京入侵吗? 2014年8月29日，每日野兽 
 他们拦截和驱散，在某种程度上照顾可能的侵略者，直到暴力意图的疾病过去。 利用为疾病爆发保留的策略，积极分子试图“治愈”城市暴力|Sarah Kunst | 2014年4月11日|每日野兽 
 当激情被点燃时，人们将不太愿意坐下来与他们视为侵略者的人谈判。 委内瑞拉大火，死亡人数上升Juan Nagel | 2014年3月16日 
 影片一开始，戴维斯被侵略者打到阴沟里，影片以同样的方式结束。 为什么奥斯卡不喜欢《醉乡民谣》? 蒂姆·提曼2014年1月20日|每日野兽 
 他从可靠的消息来源确定哈格德不是侵略者。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 据我们所知，这是人类历史上唯一一场战争，在这场战争中，人类完全有理由成为侵略侵略者。 不明智的孩子|戈登·兰德尔·加勒特 
 当然，爱达是侵略者; 她被吸引得不可抗拒，她不会被排斥。 光的居所，完成|温斯顿·丘吉尔 
 眼尖的老师发现了这个动作，把进攻者打倒在地。 海盗之血弗雷德里克·威廉·华莱士 
 杰弗里那个时代的传统，至少明确地表明奥斯瓦尔德的征服者是侵略者。 关于兰开夏郡的一些古老战场|查尔斯·哈德威克